手持騰訊500萬跌到不足300萬 何生：唔賣住等佢升返

騰訊今日重挫7%，表示持有「萬零股」騰訊的散戶何先生，對今日跌市表示擔心，並表示現在出售騰訊會「蝕底」，所以會靜觀其變。
以今年高位476.6元計，何生手持騰訊高峰期值約500萬元，如今跌至不足300萬，賬面蒸發約200萬元。何先生指，自己擔心騰訊進一步下跌，但股票升跌難以預測，現階段都是先觀察形勢。
他又認為：「如果蝕緊都唔賣住先，由佢先，希望佢遲啲起返多少。」他又認為股民現在應該持現金，不要入市較好。

表示持有騰訊的散戶何先生指，現在出售騰訊會「蝕底」，故靜觀其變

佢可能100蚊個陣買

200萬見

買樓咪無事law…

無事發生過 當儲錢

閒錢黎 唔計

招股價買

都一把年紀, 唔計啦ok?

正股驚西咩
利申：蟹咗

數字遊戲

等唔等到？

等到清盤

思捷翻版

戇鳩唔識止蝕？

可能佢好低入呢

出年得番50萬

止蝕會蝕錢
一日唔放，一日未當輸

升唔賣 跌唔賣

又唔計

到200蚊個陣希望佢仲會珍惜生命唔好做傻事

咁又冇乜可能，中移動咁唔郁就會

尋日仲好多話all in買股票好過買樓嘅柒頭 你有冇份？

何生：

尋晚太多post無加入到

我無乜買股票，上星期老婆入put, 搭佢單買左$50, 今日佢俾返$100我，頭先食麥記慶功

有冇加大

加大再加多盒雞翼

咁呢世都唔使再賣..

50萬果時睇佢賣唔賣

止蝕，又會轉另一隻

一樣死

希望何生唔好比呢股搞到身體唔好啦

#Strong hold

你就正啦，兩公婆都cash is king 。依家住邊

拎緊綜援，訓天橋底
今晚涼左好多，驚捱唔過呢個冬天

都好過業主供到氣咳又入醫院

可能暗中貨己放，等你地接貨

唔知何生當年有冇奶埋pccw

佢個樣

後生仔係比較進取d

你老婆食你夾棍呀

下世小心啲

唔緊要啦，平時佢幫我夾棍，而家俾佢食下夾棍都無乜所謂

人地戶口有幾千萬 驚閪咩

升唔賣 跌唔賣 股票新玩法？

擺到兩腳一申都係得300

正

如果大陸政策無改變
手機遊戲監管力度依舊
騰訊都幾難升返上去

蝕 唔放 賺 未賺夠唔放
咁幾時放 唔知

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

正股驚閪 留畀個孫個孫

國進民退

仲要d業務無咩範疇係有強勢增長

你估慢慢會變樂視定阿里巴巴咁俾人收權??

記得之前有單新聞有對夫妻買騰訊好多年，唔記得係唔係咁樣買埋樓 , 有冇巴打記得

人地都唔等錢洗啦

清盤就會話抵輸啦

睇老屎忽仆街就最開心

阿叔笑你地就真
人地2球當散紙咋 輸左都唔肉痛

咁大年紀 今次真係要留俾孫

希望佢有生之年可以等到

當散紙姐 係要錢入哂5號啦

就快喊咁

等到個孫大左都唔會升

後生仔始終係後生仔

咁就冇左個首期

成班香港人上年尻買都贏以為自己好撚醒係股神 今年輸身家

停牌同清盤點計

我買果時112

條女好正

咪擺係到囉
佢都無幾多時間可以買賣

佢啲業務都係靠支共幫手姐
封殺曬其他外資一家獨大
馬雲果啲醒到癲
講明你有一百萬係你嘅但當你有一億果啲就唔係你架啦係支那黎計

騰訊假跌，唔驚

等停牌